曙光行動報到區

起身屌系啦

手足唔好放棄

推

好

起身啦手足！
呢幾日真係搞掂就閃
出得黎嘅十個有十一個都係有票係手
記得做完野就閃 保住手上每一票

起

早晨

姐係點

未訓 訓唔著

痾埋篤屎出發

一早起左身好耐，原班人馬再準備出發，光復香港

咁靜嘅

推上去

報到

係

手足等陣見

早晨！

準備坐鐵！今日又要唔記得係邊到落車啦！

屯門係咪岀咗事？